[Toxic台]弓箭傳說 第五章 紫刀 再過不到課80$

TWITCH直播:

FB直播&Page:

utube遊戲replay記錄:

係咪好多人棄驚喇
其實卡關真係幾撚悶，裝又難出